其實美軍有無可能同會係咩情況出兵到香港

如題

人道救援

其實機率極低

睇一次沈旭暉上杜生節目條片就明，美帝連人權法都戴曬頭盔，更遑論係出兵

全面戰爭

港府收埋大殺傷力武器

保護僑民

無，大使館畀人攻陷都無出兵。

香港發現有石油

義和團

要美國有大動作

就要等侵侵連任 掌握多4年實權先

支那搞美領

同中国全面開戰

政治籍口 , 最常見係保護橋民

南斯拉夫內戰期間
美國曾經以聯合國維和部隊名義進駐科索沃 抗衡塞爾維亞

聽講林鄭喺禮賓府收埋咗幾支核彈

呢個係最佳答案

坦克碌豬

冇可能，出兵香港既代價遠超價值

美國橋民俾解放軍/恐怖分子脅持,
美軍會派特種部隊營救...(睇電影話...)

最多暗中支持本土游擊隊
幫手轟炸 同 軍事訓練
派兵未必得
除非台灣加入戰線
到時香港係前線 台灣係中轉站

美國公民被黑警脅持

香港有核武